小家男 你又中幾多樣

1 唔幫女性埋單
2 唔幫女性拎袋
3 唔幫女性推門
4 唔帶紙巾
5 樣樣野計住曬
6 食飯唔幫女性推登

咩叫推登？

推椅

我男朋友淨系叫我埋單

你再扮女人我同你埋單

咁撚霸氣 點埋法先?

關你撚事咩

幾時改名叫冰人 型好多

改過啦

7開房扑野aa制

只認同婚後性生活

我男朋友中哂
睇黎要換

絲打我屌你老母

個post 應該改做 小男人老婆奴育成法